點算好.....

陣間6點要去機場接我表哥，但係岩岩放工好撚眼訓，點算好???????

飲呢d好傷身

諗緊直接熄電話訓教好唔好

去左機場先，再叫表哥夠鐘叫醒你

唔接